比錢就有得考DSE其實都已經可以好伏

話說我考個年無免費 有個廢老同我一組考
本身見到佢係等待室都好不安 點知分組又撞到正一正
入到去佢仲似考官多過D考官

一開始個考官係到講咩 同學們準則個D我都心諗
呢條友邊到似同學啊大佬 咁我忍左度笑氣
個年題目係旺角行人專用區街頭表演個D咩合法化定咩
我連題都未介 佢就首輪發言後先拔頭籌
佢就一尾講以前幾自由幾好 有咩大撻地又盛 講完一堆野就話
唉你地細你地唔知 由頭到尾不停比佢帶離題不特止又無內容

咁我個陣考完無出聲 知道出左事好頹咁行 個啊婆仲走來撩我講野
：哎呀我講得好唔好啊 我第一次咁樣同後生仔討論炸 又幾過癮WO

跟住我拳頭硬硬地忍唔住問佢： 其實你考來做咩

： 喔我我我我報來陪個孫女考 等佢無咁驚嘛

真係好撚偉大 比入場費 用一個對佢人生毫無意義既考試 沖擊四條大好青年搵命搏既人生考試
搞彎4個孫女既對手 此等無私既愛真係好值得加許

相信2019年都會有大量好有愛心既家長會為左仔女不擇手段
為左下一代考生 我決定2019都要報考 認真幫佢地係考場牽制對手 等佢地可以考取好功名做狀元
加油啊2019DSE 00後我支持你

樓主後尾拎咩grade

遇到呢種人就係真正考驗功力既時間，點都儘量拉返去題目，嘗試自己帶起個討論，考官見到都會知咩事，有料既自然都會做得好

屌出到來得3 平時係學校做Mock都有5* 差小小炒埋中文

自問是未滿分自問是沒信心實在是未夠本事

學校mock同真係落場完全兩回事，公開試真係乜人都有，所以亦講求運氣

利申：當年dse英文oral 組入面2個band3，講d完全唔關事既嘢又1999，我都盡力帶住佢哋，最後5**。中文組入面比較好彩得一個唔正常，最後都5**。我最慘就係得oral勁

冇人想知

兜咁大個圈讚自己

垃圾，你唔識引阿婆入正題係你地問題

屌鳩個阿婆啦